001	アガサ！<br>こんなところにいたのか…！
002	…？どうしたのよ、<br>二人とも？
003	本隊から離れたら、<br>危険じゃないか！<br>こんなところで何してるんだ！？
004	何って…<br>薬草の補給に決まってるじゃない
005	薬草…？
006	ここは癒しの草原、<br>シグルスドッティル…<br>いろんな種類の薬草が群生しているのよ。
007	…騎士団のみんな、傷が絶えないでしょ？<br>だから…ここで調達して、<br>傷薬をたくさん作っておこうと思ったの
008	アガサ…
009	…ともかく、勝手に抜け出すのはよせ
010	抜け出すなんて…！<br>剣は振るえないけど…<br>私には、私なりの戦い方があるの！
